有冇巴打做緊和尚

工作壓力好大，想出家做和尚
與世無爭

唯一放唔抵既
就係屋企果倆老
我走左之後 邊個照顧佢地
佢地一定好傷心

呢度有條撚樣叫老衲，你試吓問吓佢

我認真架